Wallawanem Hans Lasn kaebas, et Mihkel Wihmann tema kaebtuse peale 11 korda on wastu pannud, ega mitte ette tulnud ja palus teda see eest trahwida.
Mihkel Wihmann ei wõinud seda wabandada.
Mõistis kohus: Mihkel Wihmann läheb see wastu panemise eest 36 tundi wangi.
